其實燒生已經提曬水

收爹啦
你當自己股神咩

我屌

鬼唔你呀媽係女人